深宵心事台

大家吹下水

推

Pish

sad

做咩唔瞓

早

馬馬

有心事嗎

邊方面？讀書做嘢？感情？
定全部都係

慢慢發覺鐘意左個女仔岩岩同佢打完牌